屌你老母一到落雨啲女人同廢老好撚似盲咗咁， 擔住把遮亂鳩咁掃

一個唔留神真係畀佢吉撚到隻眼出嚟， 最撚戇鳩就係有擔遮行乜撚嘢有瓦遮頭嘅地方呀？唔撚識得留番啲有瓦遮頭嘅地方畀人哋行㗎？ 擔遮行乜撚嘢騎樓底， 又擔遮又霸撚住個騎樓底真係戇撚鳩